用男朋友腳毛織左手繩，有無巴絲想要

不過佢腳毛唔多，中間夾雜左啲尻毛，格甩底毛，有意留tg

用左名牌香水浸透，經耶路撒冷佛教大師開光，對於年青人求姻緣有莫大幫助

圖呢

男友腳毛圖，比大家望一望先

手繩圖呢

岩唔岩洗

有心買先比你睇啦

想奶

想要條頸鍊得唔得

頸鍊要預訂 要等佢生番哂啲腳毛再拎黎織，每一人用拔落黎，保證原汁原味

想要件冷衫得唔得

巴打係咪想我男人死 冷底褲都要諗諗計，唯有溝多啲尻毛比你，有無得諗

可唔可以加啲袋底泥做裝飾

無手繩圖唔好學人開post啦

想含